北葵涌 石籬 和宜合道 鳩叫巴絲 有料

2201仲諗住今晚出晒遮打無料到 點知今晚勁過琴晚咁多，有位絲打不停叫香港人好威猛！

我叫左831 但無人應 唯有自已叫埋中環見

Keep Going 晚晚十點 不叫不散

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

btw係咪有手足落左街叫？

岩岩行過見到好多手足叫

今晚聽到起馬10個手足叫 琴晚得5-6個

可以組團

唔驚呀 今晚聲勢浩大 剛剛我都想衝落街睇睇。 聽到有聲係由石籬山上面傳落尼 今晚真係好fitfit

準備

準備好喇我

出盡奶力 食返啖枇杷膏先 有幾個小朋友嗌好感動

呢幾日都係走左落街大叫
石籬既巴絲加油！

落邊度叫 可Join

我係自己邊行邊嗌咋😂

有個石籬tg gp 睇下有冇人一齊Join